驚人借機搞私怨但唔驚五毛引導言論，連登仔好野

全世界最大既私怨集團共產黨你唔驚，驚網上幾條友